美股認真討論區 MCDXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

升返啦

35% 議會班友都反枱啦

mp好勁

我個倉轉返綠燈了

大家肯入index etf未

BA直線上升

但係係參議院推

-0.21%

最近幾晚算好

TQQQ

哇屌。。。我隻ba 無啦啦巨v 轉左綠

是日加倉SI $116

聽日仲要係崩盤五

#995
美股認真討論區 MCDXXVII

你真係當所有民主黨人都係sander咁左咩
你仲要係講緊偏保守既參議院

all in tqqq soxl 下年財自

BOEING MAY RESTART 787 DREAMLINER DELIVERIES FRIDAY, PEOPLE SAY

屌蛇看破紅塵?

參議院先係過唔到既關鍵

有咩推介

清蒼派

Ready?

又係買ELON

NO ONE BUY THIS SHIT

佢講緊野

佢堆ARK番高位未

住屋建築都仲有貨賣

d中間派一定唔肯
之前講最低工資都係因為民主黨數唔夠票收皮

Starklinks出到ipo既話又好難唔買

襯跌市分享吓呢本書: Psychology of Money
當中講嘅嘢最啱喺跌市時調節心態

RH?

留句fuck you chao g

收嗲啦臭雞, 仲丟人現眼

連登仔都唔願一野上35%
咪由得sander自己9 up下囉

叫屌仔好啦

Btw yup, 看破左兩個月了

去youtube留呢句啦

西蛇究竟點樣訓練自己sh 五年以上
有啲好重周期性硬係冇乜信念

炒定3T?

已入左半倉

掃貨

屌妹都看破了
睇嚟都要跟機

太陽能同EV概念股要埋伏了

GME笑到最後

岩岩趺穿10天線入左少少sqqq

邊個CHING

3T 係基建
住屋建築係住人嗰d 屋喎

大芋都唔著緊你啲錢

最鍾意割你

笑左

西子

SPCE死得快

市好都
仲可以

最近市又唔好
又多老千

Sanders假膠黎

佢真係肯試飛再講
流浮山刀手仲快過佢地到

契媽無底

條撚樣仲有心情YOUTUBE LIVE

視買股票為買生意
諗下如果你係公司嘅founder/CEO, 會唔會因為債息升就放棄壇生意?
好多時市場關注緊嘅嘢係同你壇生意冇乜關係

屌

agree

隻臭雞跌到咁仲敢出黎獻世

比gme恥笑仲侮辱過比淡友指住個頭笑

點解LIVE個D唔笑鳩佢ARKK冧閪

弱勢 = 每次彈一陣 就又趺返落去

好

小妹都豬到賣豬仔都唔掂

有冇人可以改大師兄圖
Gme同三指講在座各位都係垃圾

高妹

所以都話左佢好心呢d市況真係少d so so
佢家陣真係越嚟越多訪問
雖然做野都係佢條team 做

看破紅塵到轉基

佢地計完數就買, 買完就扑暈自已
跌幾多都唔關佢事
一個客走另一個客就入返

剃頭做雞

係咪應該買gme 對沖

VACQ特価

連跌3日，聽日一定升啦，TQQQ末日call gogogo

之前12月有警告大回調
只係最後瘋狂令到個個人無晒件事

果4個人

ark
faang
廢老股
資源股

Citron ?

cls

day high
- 0.16%

澳巴用咩指標睇

其實成日唔係都有?

就快看破紅塵

道指-80

因為睇得live嘅
起碼60已經買入啦

Pltr 同寶寶竟然無人gel

係咪天然氣？

去POST呢張圖啦

分散投資既重要性

Cls

早餐股又升
理鳩得佢大市回調
收水加息
唔洗食咩

幫緊你 幫緊你

真係掘大左？

雖然全部都笑佢
但有冇傻仔仍然好信契媽？
利申arkk一股未放

呢單嘢都經典
一講輸晒個基金就諗起

想入AI是否不智

岩岩入左

會輸到咁都係玩商品果啲

又棍上咩料

熊軍仲唔退 再行落去就係不生路

if u cant beat them

淺到咁點開返出去。。。
呢啲巨輪真心唔適合行小河

放咗arkf w q同g
轉晒tesla
仲孖咗少少添
希望今晚正數

Deep V

風起了

呢個反彈, 玩期貨沽既人又仆街了

痴線

羅莽2000

但條小河係原本都係挖黎俾巨輪用

12點棍上

將阿木換tesla同無換有咩分別

水位點上 兩岸咁淺...

真係得一架係度掘?

Gme救市

差好遠
tesla綠緊

勁多meme
笑到仆街

岩岩有個巴打call左sqqq
希望佢冇事

掘得仲慢過btc

1000張...

Gel下ikea

利空出盡！

大笑左
可能人地食左糊呢

今日先call

頂
用一部剷泥機好似搲痕咁

其實嗰位都危
如果多幾部
分分鐘全部loop落去

我理解紅色既部分應該落哂水？
佢咁樣露哂肚出黎真心行到咩

咁就好睇

仲未撈得?

buy the 唔識串

netflix果套
last chance u, basketball
幾好睇

傻散的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這股市太龍，須要跌200點，大家一定不允許的。但如果你主張暴跌500點，他們就會來調和，願意跌200點了。

In two years

Buy the faggot, dip

唔好逼我啦
次次打完就hi冧
今日兩次出嚟都綠轉紅

cls個倉單日波幅5％

望緊sqqq

一日升一日跌一日升一日跌
成個3月都橫盤

輸好多嘅人買咩

食完先望

all in末日call

全倉契媽/契媽概念股

依家-0.2%
差少少咋
正數就去訓
聽日唔開app

點睇，好似幾岩

其實條河本身有水流
依家好似係諗住挖淺一邊等隻船可以靠水流
幫手擺返左D

呢個又咩料？

唔好訓呀
一訓又突襲

個市完全無力跌

因為佢擱淺左所以先咁

11：40分 玩左次

10分鐘後出左

依家睇圖好像有機會入

爆買日?lol

無能力同個市糾纏

Voo保平安

呢個市真係玩突襲玩到仆街

琴晚已經中左伏

巴打好多put?
見你係咁燈

垃dee已見底跌唔落

屌 cls

個倉今日綠番 覺得好神奇
期待三點滅世棍

升完喇?

美匯838

虧光不心疼

搞唔掂好想斬手指

retracement only
If the market rushes back to some resistance level
Beware that it is only a retracement
Don’t make any move until it breaks the level
3875 係key fib嚟

收到
3875

唉 好撚黑仔

係咪好熱血

光速轉身

迴光返照 ?

你指es?
其實係咪好小用納指做指標
我想睇納指

3860左右似底

要交場俾淡友啦

penny call?

都幾
睇下啲邊緣人
或者抆車邊有機會入到NBA既人
個好用心既coach etc.

Bb撈底輕鬆

終於見綠

死神KD

未

靈車

納應該見底 最多跌埋聽日

暴巴你心目中最後既滅世多下先上
係咪咁今日咁細波

無錯 後日一定無事

好綠

又BULL TRAP

今次呃我唔到既

準備入NVDA玩530大法

MM話100% cash後個市就反升
史上最強神燈

都得既，不過我aim大啲 儲緊貨

運河單野要留意

I have xxx position

“被針對”

次次突破都被針對

華文(簡體) translation is a joke

Take 咗琴日入嗰啲嘅profit
依家我支持死神啦

嘩........

+0.1%

暫時都係傾向減持

趺再入

nq尋晚穿12850果一下已經估唔到想去邊

繼續熊市

夠薑佢呢世唔上530

我都係咁理解
大芋要行先一步無計

如果得就正

傻既, 佢一陣又話第2個AC i hv a position
短炒倉100%CASH

佢一話ching chong就爆升

玩陣人中5
冴島大河最勁

海運成本又上

ai都強力反彈大奇蹟日

今日個市終於好返D...

依家咩進展 我想call油但唔太敢
連油都玩大波波 大戶cls

傻標加油呀

唉, 都唔知買咩好咁既市
買voo qqq 算
等多陣再諗

仲記得mm上年9月時
gel完睇淡兩日後就講又伏咗咩貨
光速轉身比得上連郡

有得用佢就無敵
全系列白金

cls 又嚟來回刷
係咪有人講緊嘢

無入過ARK系列

鮑仔又話唔會咁快減QE

maxr強到
開盤32.9接曬即食

轉燈喇

撚完狗未

你老母閪
日日都一日跌一千一日升一百

所以我都唔明啲人點解仲會俾錢佢
咩鳩都I have a position

得267白金, 其他白金難到仆街

估撚到佢
已經練到可以唔使新聞都知新聞

隻vuzi夾到上26

好驚一訓又大跌 好陰濕

最近撚狗事
升得多減
趺得多加

比較好

lit

China登好似1點45分？

又講

寧願鮑蛇宣布下星期開始減少買債, 3指插番10%
好過慢慢妹

叫拜登學李克強 我要暴力救市

彈得最快係D small mid crap 今次無事了

tsla同rty sync左movt

依樣真..第二朝早起身唔同曬

hit到雙底反彈

又黎gel
聽日就滅世

大奇跡日

肉丸
真點大波波 11%

嘩你老母啲spac爆撚到7彩

繼續strong hold

其實肉丸即係咩ticker

最撚怕仲係逃生門only

燒時間

viac 二世？

再一次證明index etf俾傻鳩玩

第一個記者招待會

izea

你地班PK咪GEL.....唔想起身轉紅燈.

今晚個勢好似2月23/24個排感覺佢會短期黎多下retest個底

預咗紅

可惜執石派冇人領軍

信ta派嘅話要撐三四支4h

又GEL即係跌得

當你咁樣玩就會爆單邊

認命啦

ok ikea

隨便 盤前清哂BUBBLE股
起碼放兩年

石仔滅村了

都唔敢輕舉妄動住

關於D咩?

feel到第一個記者會就講加稅
陣間又hi冧

克狗仲觀望緊

今日啲algo食飽食滿

非龍氏而兵者 天下共擊之

轉頭跌番會唔會又轉身

聽日禮拜五

通常依啲時間都會coil
信唔信 3868-3882

平倉日

Mark Zuckerberg testifying right now

仲唔係落返3775

豬閪收皮好無

大波波市一又追又沽
好辛苦

屌緊Trump

嗰時係咪又無力

升返晒

牛市紅到

Vuzi咁強做乜先落得第一注

以色列媒體報導，伊朗24日朝一艘位於阿拉伯海航行中的以色列貨船發射飛彈，該貨船被
擊中並受損。據悉，以色列安全部門和該貨輪所屬公司都已獲悉此事，船舶將繼續航行，
並在印度港口評估受損情形。

會唔會有人炸左evergreen

崩盤一 崩盤二 崩盤三 崩盤四 龍升五
龍升我有經驗 選一周最後那天

牙JOE咁廢就咪撚做啦

我個倉有LGIH, 做single family home, 低pe, sale double digit growth, 啲屋喺mid-west 食到美國人由兩岸搬去中西部嘅trend

今晚mega tech都受制於tech hearing

UBER 算唔算強勢

GME 今晚+32%

伊朗急了
雜種需要佢幫手分散注意
下一步再到金仔射野過南韓

呢個時間開倉一流
信唔信今日3-4點會升

嘩咁高嘅個run
唔等廢登講嘢？

少操作 費事左一巴右一巴

近排好少rth搵食
non rth易玩好多

上面gel到咁
一陣訓醒覺又豬死

3指全紅變全綠

搞咩 世界又亂
中東佬咪突個頭出嚟啦
全球滅支緊㗎

伊朗背後都係支

如日中天

中東佬咪支國友軍

橫到幾時？
唔升唔跌

道強納弱情況繼續

遲早轟架飛機落黎

全倉VOO係唯一出路

一做淡就升 一做好就大跌

美帝晒完馬制裁, 習大大都晒馬射飛彈
又然

屌 同我一樣

日日返工見住一架架TESLA面前經過 就諗起個倉個堆廢張 人地就揸TESLA 返工 我就揸住堆廢張返工

咪亂做淡啦各位青

-0.5%變+0.25%
今日算好

倉位減左好多

係咪逃生門 好糾結

跟開呢度既點會亂做

有錢極咪又係要買你間公司啲車

大奇蹟日

我都好糾結係咪應該爆買

有少少想上返寶寶船

上一次成個市都升係幾時?

而家升過啲
好似同琴日早市嗰啲係相反

星期一？

頭先392入住soxx先

娘子你睇下mega crap 又跌啦

死神？睇過？邊能到死神吖
今晚呢到我地少年牛軍睇場
含撚啦死神

今日做乜10年升30年跌

原來+0.5%可以咁開心咁興奮

應該係岩岩賣債市場反應黎

上黎打句野變番負

又向下
過山車.gif

美金好快93

刁總: 盡情來制裁我吧~~~

又跌喇

美金升股係咪未必跌

唔信拜登會做d咩

又黎

+0.1%
12%倉

Adr死先

係跌就快啦，成日拖拖拉拉

i mean

all include
small, mid, large cap
value, growth, bubble
...

唔拉高點出貨

就係來回割班大戶先贏最多

新年前某一日

tsla 升20%個日

3月應該係我近年創紀錄最低交易次數

又要偷襲亞洲人

話說百佳多左印度生果
買左黎食先諗係咪用恒河水種

玩啲咁嘅嘢

贏了... 我比佢 trap 左三棍...

一定架喎

強身健體

食屎咁食

人人都在吃狗屎潮文

你剛剛攻擊我的村莊？

short IBKR, SCHW

台GG又GG

30Y n底?

IPOE 已被遺忘

可能一陣講3t
有ev利好

netflix 連彈都廢事

9成9等牙登出黎9up完就偷襲
好老土

feel到好多唔見左人既巴打走左去掃貨
痴呆登有無link

可能去咗訓教 唔睇

ev 龍緊？

我見tsla 都唔算好力 三傻琴日跌多左依加升返

頭半個鐘掃左

成個sector龍 由大到細 中外EV都龍緊上去
Potentially 平倉或者收到風

完全無力跌

TSM
人地開始升個陣佢就陰跌

Tmv
Izea
Yala

TDOC

聽日納dee大機會追落後
之後星期一 星期二三橫盤放假

*升期一

LIT REMX 都上緊

watchlist得契媽紅

SaaS最弱 契媽信心危機未解除

追條毛咩
肯定都係橫盤 殺put 殺call

一陣2點唔知係上定落的滅世棍

呢度好龍

唔會睇一日或者一個鐘啦

得一個人龍姐

股災係要炒返啲妖股回血

睇書等記者會
感覺係3T Infrastructure Plan

SOXX算

咩工先

廢老講廢話 = 直插

覺得幾好

香港越來越嚴峻

今日半導體好弱

買乜鬼股 買gme咪算 200樓上真係咩位買都包贏咁濟 點都升得返 d大戶幾易撚

我肯

樓下

今日升同跌都好似太兒戲 已知/預期中既野都可以大插大升

感覺上聰日起身 一樣會紅色

下?
咁就Q&A?

羅素又回

same..

Q&A 唔洗演講 小出錯 升！

Q&A 先易出錯

BYEDEN: QUICK LA I NEED TO TAKE A ＮＡＰ

升同跌根本就睇大戶心情

敗登當眾食屎 都可以升嫁 等財演諗個原因出黎姐

但係大把人高追

聽日崩盤五

支牛死返出去啦

無料到咪出黎9up啦屌 又溶啦

-0.5%>+0.25%>+0.01%
睇怕都係負數收工

唔通啲碎銀用FT短炒咩分兩個倉

其實知唔知cup 蛇 真身係咩料？

睇佢d 片好想較1.5speed

望埋聽日先建倉

1.5speed係基本 應該3字頭

準備宣布加稅
鮑威爾收水
戴維斯雙殺

羅素無力

佢話8年前有寫書

先好奇佢咩料 仲諗緊係唔係牛市股神

on99

唔好鳩up 啦 真係會嚇襯人

佢好似08畢業開始投資 應該成家立室3字頭喇 所以投資會穩健d

going back

至少無比個市撚

IBHK

呢排睇完熱門將臣個Post, 搞到心郁郁
即刻搵返套僵屍出黎睇
又幾正

Biden除左講野語氣平和D外，邊境政策同trump幾乎無分別

百度都算好野

買左佢既人真係自求多福

gme$200樓上任short 必贏咁滯
點都跌返落去

睇緊

佢唔係大好人咩

就斷氣=/=語氣平和

錯晒timing上市

佢岩岩話如果佢地係因為自己好人先黎感到榮幸，但佢地都要going back，除左細路

Biden講講下唔知自己講緊咩

細路

細路要留係度進貢

痴撚線

oh 你講左跌市個原因

痴撚線Biden不停hang機

你估老人癡呆登個名假架

幾好笑

我去講都得 可以hang機咁啲英文好曳都得啦

well look.......ha....

仲有句︰

well......anyway

唔緊要啦 人品重要過能力

呢個好睇 點解突然間睇

又問人細路幾大
痴撚線

已經唔係遊花園，係直接問非所答

bidu

我見到d 人係咁屌佢

老人痴呆係唔會明人講咩認真
唔好怪佢地

有冇搞錯 記者問既問題佢應該會知

都搞成咁

2點準備閪冧

有冇人覺得BIDEN好似成日登大隻眼咁

Owp 有得拎強姦金？

come on mannnnnnnnnnn

Youtube 彈出黎

唔登大隻眼佢訓着左啦

食左藥

佢同項羽都好好戲

黎耀祥最好戲個角色其實唔係柴犬

係豬八戒

I dont know

細個睇果時唔識野 宜家睇返先有果種味道

好顛 真係我上去講都得

咁癲

一定係千升

可以換人

柴犬只係用黎幫佢正名

I dont know, to be clear

笑撚死 真係總統？

條弱智仔講多兩講熔斷都似

不推文

其實係 柴犬令佢出名 係商業角度出發係成功

係藝術方面一定係豬八戒

百度衰咩

屌你老母
bidu drop to zero please
一股都不放屌你老母

又快又直接

中資

Biden邊講 個市邊插

hang on second

比番trump trump 我
老人痴呆登

係問你對北韓有咩對應呀屌
講多次UN resolution做咩
係問你會點做唔係問你佢犯左咩事

屌你北韓D問答做乜鳩

笑撚到仆晒街

使用不推文

叫佢返去食幻幻啦又整到個市冧

今個月咁多人出黎輪流推冧市

?

幾廿歲人扮可愛但答唔到問題

我終於明上兩個禮拜D人睇住牙波講野一路插落去既感覺

Biden話佢掛住trump喎

下 仲選？唔撚係呀

唔該使用使用不推文
THX

教主英文咁勁都要做閪熊

我英文只係一般

一路講一路插

呢個真

又hang機

where am I here

沽百度真係free money

真係廢老黎

同我英文見工一樣 load唔設做錄音機頂住

I am Joe Biden, and I forgot this message

白皮豬點解會揀個廢老

求下你唔好選呀

拜登講到無氣咁撚樣

人品好=牌品好

閪冧呀

haaaaaaaaaaaahahaha

竊國者侯

真唔真呀

我好想試下去外國住一排睇下英文會唔會好左

pdd硬到

食住麵睇笑到

youtube D comment個個都係笑鳩佢

加有錢佬稅無計

岩岩tune in
登囝做緊大學present?

敗登你返去玩幻幻ok?

應該就講tax

pdd 俾Ark 掃貨托住？

仲有2個月

講中資了

會唔會大戶太掛住trump
唯有製造biden=垃圾 既市黎配合下

我大tsla大特價無人入?

搞到收DL就好笑

根本澳洲唔洗英文
一落機埸
屌你指示全中文,仲以為返左深圳

再講落去就真啦

等我仲諗做乜又跌，原來廢登講緊野

垃圾

xin is my friend

得nq 插水姐

依加入貨 簡直是free money

唔記得我登會講野
入左第一注摸左今日頂

same

有無買我大台積電

on9先同石仔同船

奶共登

連郡組團遲下去澳仔間野到小聚

應該係最貴既金鍾網眾

登話invest in bioscience, quantum science , artificial intelligence

其實好多時候係香港比人笑到冇自信去學去講

佢老母 講小小都比人笑咁 都唔緊要 下下要grammar 仆街講句野好似考試咁

佢夠話關注human rights in 支那
嘴炮撚

換係侵侵，立即棍中

笑左 太陽教都比人滅鳩左啦

伏左一次 再伏第二次？

大棍

Ai呢兩星期死過蠟肉

我知

聽講過 有個鬼佬唔識串自己住個地方既名

岩岩有講香港同新疆喎
但佢話佢上手walk away 唔理

有幾出其
唔識讀都有

Arkg qtum ai

佢咪又係得個講字
政棍

講Infrastructure

原來又有成交棍沽落去
今次唔知試唔試到3月5個底

登: 中國(未比幼幼之前)唔可以做第一, not on my watch

aapl tsm 日k咁似做左頭肩頂既右肩
可能我唔識睇

tesla adbe msft amzn幅圖拉大睇又幾似樣

拜登講嘢都好信嘅
Energy

DUSL

Qs仲計唔計

睇下潮漲夠唔夠比佢走到
唔夠既話就

no surprise 準備閪冧

今日109加倉TSM
同石仔死撚過

原來 S&P 同納指已經有一個月6日 distributing days ，真係仲有貨就要走

佢痴撚左線？ 講講下行埋出去

條問題

佢好似越講越high

btw dow 同sp 都冇咩點跌已經好好

趕住去訓教

歐州去美洲開荒點比

老實講 得vr同ar者得天下
fb收購左oculus
apple又有天然優勢
邊間會贏呢

屌啦星垃指又西冧
拜燈又話搞科技 科技股仲冧得勁

夠鐘食藥

vr ar stand for? sor無留意

What a rubbish 市

班假鳩揀左個on9出黎做總統唔知宜家後悔未

Virtual reality
Augmented reality

羅素都大棍落

好似仲未到地獄

Virtual reality 同 Augmented reality

Virtual Reality and Augmented Reality?

去緊
俾少少耐性

龍友日日俾人強姦

可摸耳正正經經升返一日

我睇好嘅tech trend有三樣
1. Smart contract (ETH)
2. Integration of personal health device (Apple watch) with insurance and health industry
3. AR with enriched service / shopping experience

3875 幾硬啦 廢老頂實晒

oculus 用家表示體驗幾好，下一代應該可以變主流機

娛樂killer device

廢中廢

棍上喎 咩事

估錯coil range
屌 咁其實偏bullish

望住net sq tdoc忍緊手唔溝住
日日跌到咁無眼睇

係咪拜登仆街死咗

BIDEN ON9 仔咁款
講完野棍上返

做緊份論文講TAM UTAUT SST好多唔同model點影響 technology acceptance

咁撚大棍上

敗登講完野 棍上唔係正常既咩

都幾閪 講完野就棍上

cashless payment 點睇？正常政府一定想大推
特別獨裁政府

唔係預左既咩

我見佢一走 即時撈小小貨 回下血都好

重創左

我以後識玩啦

屌你邊講邊跌
講完棍上

呢排FED子講野安撫市場就棍上 not my job就棍落
登登次次講野都跌

鮑sir 講野跌 講完就會升

升係因為fb開番trump個戶口

最尾一個鐘又準備free fall

隻隻股MA120硬過鐵

想沖DH咁款

拜燈俾人落面落到

美國佬

你好彩炸

有冇戲山莫戲股

驚條廢佬講錯嘢
一收聲個市即刻放鬆哂

都唔知幾耐未見過amzn 跌得多過qqq
感覺上都幾大警號

amzn fb msft adbe

睇唔透 收檔算

fb 早幾日好撚死以為實破頂點知即pull back
msft adbe 都係左右徘徊緊
大市走勢我只信amzn

斬第一隻手指戒玩港女

港女呃錢嫁

Giga Berlin 起好9成

第二隻手指 fomo

第三隻手指 見市好諗住去混水摸魚 隨時左一巴右一巴

加賀藩前田家實力係咪好撚強
黑田巴同暴巴點睇

以前東北係咪廢j黎
睇睇下睇到加賀藩前田家d人去哂做廚

four

想入gme賭場

揸支概真係小心

今日有d 仲比人血洗緊

又一次財自既機會

gme仲有得升咁癲

收DH竟然
龍了

Yang edz左右護法

其實個市依加算唔算chok?

仲有一個鐘

3點準時升

真係估佢唔到

聽日幻三

第一次聽yang 好撚正

不得不服你既準

但我覺得我定左既plan就算睇住最低位
都唔會見岩就入好易變fomo
日日同自己講忍住，4月

收dl 個日係咪熊了

SE 呢個位想入

沽爆佢

衰過哈里發塔

呢隻係港女都幾出名 中國跌塔

巧綠

比較睇好SQ/PayPal
似alibaba咁唔係純payment platform user base夠大
好難後來區上同佢地競爭

今日大volumn收針龍龍哈

Spx 唔算多

睇下可以綠幾耐

打mh 分心果然冇錯

你老母 rs2000綠到

臭雞頭15持倉仲係俾人血洗緊

1早左一星期龍市莫非同我預期既

Bidu 入地核

岩岩sp Nvda真係free money...

原來啱啱SQ 202蚊，NET 63蚊
掛住打assignment冇買

臭雞愛股

Bidu退市？

澳蛇你係求刺激定點

有無計過埋單會跑輸qqq

個倉除左AMAT
全綠

夠鐘心死了 百度閪冧得高調

baidu
臭雞penis sell未

明明就係賭上癮
我都好懷疑你聽日係咪真係唔再賭

1拆80既後遺症

百度係咪收到咩風大戶

有冇船運股推介

係我心目中最妖果啲中概都無佢勁
Gsx 億航 sos 果d

收撚倒13000咩

俾人由頭沽到收市

tme iq 形狀一樣
係咪有人爆倉嘔緊貨出黎

之前炒撚到咁
落返200先啦

Iq你講完一望就減世

都幾肯定有莊要嘔貨出黎了
yang 大集合

死臭雞開始插

假象 聽日應該會升 分分鐘返120蚊

洗咩原因
誠意推介下隻十倍股 百度 ！！！！！

財經台第一人解釋左

日日都倒錢落海

可以買的話不會沽

升完咪又係跌 驚hi咩

DAC 個圖相對最整齊

支那隻小學雞聽朝起身發癲搞鳩TSLA嘅話
臭雞分分鐘見返雙位數

CTRM

es仲係咪test緊 resistance

而家呢個勢應該無咩肉食

百度彈都冇力彈

bili轉燈，但百度咁

走 咱們回家

真

債真係難玩tlt今日跌咁多

其實DowJones係咪唔識回

maxar 量升

DJI升得咁慢 11月先ATH

15 Tesla Semi electric trucks are expected to be delivered to PepsiCo this year

願elon與各位同在

tesla 500見

Tomorrow is end of quarter, ton of funds have been rebalancing portfolios the last two weeks, Hence the chop. The strongest equities will start to pull to upside soon. Possibly tomorrow.

太陽教

但都係會跌
玩9班散戶

(Reuters) - Mexico central bank keeps benchmark interest rate unchanged at 4.0%

聽下就好

BIDEN SAYS MY PLAN IS TO RUN FOR RE-ELECTION IN 2024

2024佢仲在生先講啦

ETF倉入貨先
下星期先出糧

百度癲到

麵麵..............

請永遠不要質疑神明

希望聽日跌唔走今晚升幅

泡沫股就算跌到雙位數都貴啦

佢根本識睇股 predict完講對家加啲誇張字眼 一班真心膠捧佢上天

應該麵神一出post就入put

臭雞g牛肺k
台積弱

感覺最低位已出
聽日入貨玩下先

屌原來依家先5點半, 嬲到早咗一個鐘醒

番去訓啦

真係見底？

NLRB Rules Musk's Anti-Union Tweet Violated U.S. Labor Law

This one

唔覺